成街都係狗

612麻
係好野唔使周圍吠
佢地自己都知架
講緊你呀，mon post 狗

旺角大量防暴

冇事冇幹都可以出黎呃OT

銅鑼灣都係
成班門口狗

大站好多都有狗

小心跟蹤狗